有無諗過退休生活點過？

唔想返工呀！！！！！

好想退休去每個國家停留60日直到行唔郁

就返香港等死

那有錢

:

去旅行